他说，出售所得将用于基金会在该地区的慈善事业。 早间报道:重新划分选区的问题可能会在翻译中丢失|圣地亚哥之声，2021年2月10日，圣地亚哥之声 
 鲍姆比克说，从那以后，福特已经分发了数千万个口罩，现在正在将其医疗保健产品的收益用于生产透明呼吸器和空气过滤套件。 福特的下一个大流行任务:清洁N95口罩和低成本空气过滤器|汉娜·德纳姆| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 你不会在一个社区里赚钱，也不会用一些收益回馈给那些有需要的人。 让我们来谈谈凯文吧尤金·罗宾逊2021年1月23日|Ozy 
 EVgo通过此次业务合并筹集了约5.75亿美元的资金，其中包括4亿美元的私募股权投资(PIPE)。 EVgo将通过SPAC上市，为电动汽车充电扩张提供动力 
 该公司首席执行长施蒂尔曼(Arik Shtilman)说，这些收益中约有30%至40%将用于并购。 为什么投资者对Plaid和Visa的合并失败感到兴奋 
 邦迪说书记员现在应该“决定如何进行”是什么意思? 在佛罗里达，阻止同性恋婚姻的斗争终于结束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 这是在我们收到司法部的具有约束力的法律意见和白宫的批准后才进行的。 中央情报局审讯主任:“直肠进食”，断肢对我来说是新闻|金伯利·多泽| 2014年12月11日|每日野兽 
 因此，任何讨论都必须得到所有三个国家的同意。 奥巴马应该接受朝鲜的诱惑吗? Gordon G. Chang | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 但他说，华盛顿和安卡拉在如何打击ISIS的问题上有广泛的共识。 独家报道:土耳其同意美国无人机打击ISIS，伊莱·莱克，乔什·罗金，2014年10月16日 
 它们不是源自真正的情感和性的互补。 梵蒂冈的同性会议:主教们听到了现实。 他们听吗? 芭比拉扎纳多| 2014年10月12日|每日野兽 
 在同样重要的情况下，这种通知的反复无常证明它们不是来自任何这样的代理人。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 不过，先生，我还是愿意按照你认为更合意的办法来办。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 随着36名董事的宣布，就有可能继续积极开放这些机构。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 现在我们继续学习威廉二世之间的十八位国王。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 他们将立即前往他们的办公室，登记他们的名字，在他们现在的领导下服务。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼